男人eeetv另外兩個拍檔，係醒目嘅，立即同lmk割蓆

你拍檔係乜人你自己好清楚
我唔信你地合作時無聽過佢嘅偉論
有良知既人都會明有幾嘔心

你兩個我信仲有良知，你地自己諗下長遠落去
仲想唔想同一個藍絲拍落去

佢假到話自己係黃，一個咁虛偽既人
難保有朝一日會過你一棟

咪撚再道德綁架連登仔，無人set到底線高呀
係你藍扮黃再賺香港人錢呀
口口聲聲話唔想影響到兩位拍檔
咁你咪quit囉

仲有乜叫中立？
2020年啦，仲有中立撚？

我

唔俾三個都係偽中立藍絲?

連登仔雙重標準到

藍扮黃都唔追擊得

咁你哋當初做乜屌ming仔

肥果個唔似中立
佢係黃

都有機會，unsubscribe 最實際

我都係咁諗

睇下佢忍得幾耐

不嬲都雙重標準
btw 我愛达哥

er ...我都係淺...er...黃

證據呢？

有人含有人覺得要割，總之市場決定，睇下邊面牙力夠。

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

大把人知啦
係比人屈嘅咪大大聲出嚟口應囉
我係...黃掛